全人類去立法會！！！！！！！

快！！！！！

連假樓主都認真啦
香港人點都要撐住呀